【2002】無間道

主台:

專頁:

其實係咪深哥狂妄殺埋黃sir先驅使劉華想搞掂深哥一了百了？

其實陳永仁扮唔知等做番警察先搞劉華唔得咩？